[人體實驗][零準備]唔食得辣反kpop男子毒遊泡菜國十日

。引子
三月嘅時候睇咗拜恩斯絲打嘅1500蚊七日挑戰post(由佢出完台灣post就深潛，情況令人擔憂 )

咁啱嗰陣新識咗個朋友喺首爾讀書
講講下就趁UO 78蚊買咗飛仁川，
但因為搶遲咗嘅關係，
一係淨係去四日，一係去十日(晚機到早機走所以即係自動減兩日 )
就心諗反正呢個國家我呢世都唔會再嚟(好似係 )
所以就把心一橫，買咗10日

雖然係10日咁長，
但其實我本身又唔中意泡菜，更加唔食得辣，
更甚嘅係我係No.1反kpop fans
加上我係正常嘅雄性人類，既唔好濕平更唔會整容
所以想計下自己會用幾多錢
我冇拜絲啲budget咁limited
但我都希望自己唔過2500
留返啲錢下年返我第二個家鄉

呢個唔太算係直播遊記post（唔想用太多電話）
但我都希望盡量即時上報洗費
即使唔係每晚都一定會做個統計
希望可以控制到自己洗費
有閒都可以分享下見聞

第一次出呢類post請多多指教

嚇撚死出咗post喺app唔見心諗唔係連連登都玩我啊嘛

係咪冇人睇到呢個post
我重裝咗一次個app都唔見

辣殺

巴打你係咪用web版

手機

留名

無圖無人理咖

lm

唔鍾意飛去做乜？

拜恩斯絲打